有無手足聽晚想唱k

6點富運等

暗號紅玫瑰

真?

why not

有
但唔會係同你

then why come ar

唔唱Yoga d歌ok?

not ok

失憶蝴蝶
斯德哥爾摩情人
傻子

開心歌😊

我不好愛

shut up

ok. fine. bye.

我黎

真？ 好想唱 又冇fd放假

Go pee and look at your reflection.
Look at your wallet, how thick is it?
You are just a whore

堅ga

真ga

歌神之戰

goodest

motherfucker

到咗pm我

get married before the age of 25？RIDICLOUS

點pm呀

😂